請問今期六合彩開咩

謝謝！

推

又話輸到仆街冇錢賭嘅

買十蚊博反彈

馬會網都block埋

先上來問

都block咗馬會網啦
10蚊都要蝕俾佢
btw我聽晚答你

昨天個期wo

你現在睇不到嗎